其實係咪真係會有人買二手鞋？

啲人唔會驚上一手會有病？有無人買過二手鞋分享下？

無人買又何來有人賣

無需求又點會有人賣

美國大把二手鞋店
可買可賣

救世軍都有啦

其實我好奇係咪真係有人買？

買過。不過係同自己fd買

我賣過高跟鞋點知出黎trade 果陣個買家係個肥叔叔。。。。仲問我護膚同化妝野

我都想買

賣過冇買過